# Test Framework

### CLI

Опция | Тип | Описание
--- | --- | ---
`--disable-fork` | Флаг | Не использовать подпроцессы для запуска отдельных тестов
`--disable-time-limits` | Флаг | Отключить TL для тестов 
`--suite` | Regexp | Фильтр для test suite-ов
`--test` | Regexp | Фильтр для имени теста
`--help` | Флаг | Напечатать опции CLI